有無轉行去左做電燈界既精英

又係你呀

早晨喎巴打

拿拿聲分錢